係咪D政棍又乘機想騎劫

叫乜春林鄭下台啊

佢落台，跟住俾第二個政棍上咁啊？？？

其實我唔太明點解要林鄭下台

明明出去諗住要求釋放義士同撤回條例，

跟住被人騎劫左叫林鄭落台

屌d泛民突然出返曬黎 開心佢地專注係議會內工作啦 街頭o既野識留返比我地啦

好心*

次次呢D活動，都被政棍搞到變成
市民出力，政棍利用市民既力量，去推到政敵，跟住自己上位。

槍口對外
懇求各位理性討論
切勿分化 中林奠圈套

被人騎劫仲點對外，總之我係普通市民。

我出去淨係表達，以下2個訴求：
1-撤回
2-不能入D義士罪

其他既口號，全部都係騎劫

唔騎劫你，點下次選舉成功啊

議員10萬一個月架喎

哩啲議員唔係自己人

係

屌 班中學生滿腔熱血

可惜唔撚知世途險惡！

唔知有班狐狸，係最緊要關頭就騎劫

其實相比林鄭下台 我覺得警權過大更應該關注

dllm咩又扮撚曬leader，宜家我地連登仔唔識自己set deadline？要你代表我地啊

朱凱迪：死線投票

出黎收割得好明顯

係

不過我咁講，遲早被佢地個堆連登acc入黎帶風向，屌我係五毛三毛，話我分化

但係明眼人都知佢地係政棍，又玩收割啦 dllm

班市民個個禮拜出去行，衝得咁辛苦，唔係為左可以被你班音響政棍乘機打倒政敵上位架，
你宜家係踩住義士D屍體上喎。
位唔是咁上

而且，提提你班on9，宜家中央肯定好嬲以後更加唔信任你班反對派，你地打倒林鄭，就換個葉劉上去only。

但係你地又點會唔知啊？？？
你地知啊，但係你地都咁出黎收割，為咩啊？？？

可唔可以解釋下

朱凱迪表示18區不合作運動交比連登

咁撚多表示做咩啊，宜家你成個班主任交代連登仔做功課咁款喎

林鄭老母千其唔好落台！！！

又未至於騎劫 只希望佢地認清自己定位唔好嘗試lead人群啦
Btw 少分化多做事團結比起騎唔騎劫更重要